有冇人聽過懷俄明州事件(Wyoming Incident)？

蘋果廣告單野咁多人討論，咁有冇人聽過呢單更加神秘嘅電視廣告？唔講咁多，去片先：

「都市傳說」又來了！這次發生的地點在美國「懷俄明州」(Wyoming)，由於整個過程太令人毛骨悚然，甚少有人直接提起，只敢稱之為「懷俄明州事件」(The Wyoming Incident)。也奉勸各位「晚上一個人的時候不要看喔.....！」 (影片內容可能令人不安，敬希注意)

準備好了嗎？事情是這樣的，話說「懷俄明州事件」是在 1987 年美國「懷俄明州」一間電視台的一段新聞節目中發生，當時主播正要報導一則新聞時，電視廣播訊號突然受到干擾，在一陣雜訊過後，出現這段詭異的文字：

333-333-333 We Present A SPECIAL PRESENTATION

這是「333-333-333 特別廣播」的意思，本來應該沒甚麼。但在一片死寂之後，背景竟漸漸響起陰沉的弦樂伴奏，接著又出現一串催眠般的文字「YOU WILL SEE SUCH PRETTY THINGS」(你會看見美麗的事物)。

最恐怖的來了，音樂結束後，畫面上浮出一張貼近的人臉，然後在再一次的特別廣播字樣後，一陣音效暴響伴隨著接連出現的頭顱，並寫著「YOU ARE ILL」」、「WE JUST WANT TO FIX YOU」(你病了，我們想要修好你)......

這段意義不明的神秘廣播持續 6 分鐘左右，畫面最後又回到原本被切掉的新聞片段.....本來對於一些較大膽的人來說，覺得影片內容也不怎麼樣吧，最多是比較詭異而已......但事情當然不止這樣，有人表示看完後整天覺得心緒不寧，有人表示出現頭痛及噁心感覺，更有人表示腦裡經常出現一把聲音，久久揮之不去........有人懷疑是神秘組織向民眾洗腦等！

究竟是真是假？「都市傳說」就是這樣，從來沒有確實答案！有人說，『這其實是一個 Alternate Reality Game (ARG) 的遊戲宣傳，也就是以真實世界為基礎，在媒體平台上述說一段故事的遊戲。故事當中就有一個神秘組織駭進了電視廣播，而插入他們自己的廣播......』....他似乎忘記了當時是 1987 年.....何來網上遊戲？forget it！

是宣傳？是惡作劇？一切反應都是心理作用？

Btw 原Po:

我覺得呢單仲神秘過蘋果廣告製作囉

個奇怪廣告會比較耐，大家比較耐性去睇

慎入啦屌你

咁都好驚

驚咪驚 個啲黑白圖人樣我好撚驚